# Article R4625-12

Les examens pratiqués au titre de la surveillance médicale renforcée  sont réalisés par le médecin du travail de l'entreprise utilisatrice qui  se prononce, éventuellement, sur l'aptitude médicale du salarié à  occuper le poste de travail.

Le médecin du travail de l'entreprise de travail temporaire est informé du résultat de ces examens.
